覺唔覺玩switch啲人好似特別mean?

是

因為無人同佢哋玩

今次係討論乜師先?自鳩師？

Mean師

自鳩師贏啦，食曬字同音

決定前聽一聽

你冇玩交易game ，D 人性醜陋出曬黎，肉酸到

我switch剩係玩d3 殺以達 fitness boxing

我知呀你本來人係制獨師，同氣炸師一

咩叫制獨師

呢度都見到睛巴
長蒲遊戲台switch post

Switch個啲post入面好得人驚

how

你都係其中一個得人驚既人

嗰個post 好好笑，而且我都想睇人畢業。你呢？點解入去mon 先？

今次有少許認同

唔覺囉
利申我有玩